\section*{Laella NiSeal}

Dein Aussehen ist eigentlich typisch ablisch --~rötliche Haare, deren Flechten dir knapp über die Schulter reichen, ~-- nur deine Augen stechen hervor. Sie sind dunkel, fast schwarz, und die Menschen um dich rum sagen sehr unterschiedliche Dinge, wie sie aussehen. Von Sanft und warm, über schelmisch funkelnd, bis unergründliche Abgründe hast du schon alles gehört. Was niemand außer dir weiß ist, ob und wie bewusst du diese Eindrücke steuern kannst.

Du bist in bescheidenen Verhältnissen aufgewachsen, dein Vater war ein Grobschmied, der für die Reede Osmonds Vaters arbeitete. Daher verbindet dich auch eine alte Freundschaft aus Kindertagen mit Osmond. Du hast ihn oft von Dummheiten abgehalten, wenn seine Selbstbeherrschung mal wieder mit ihm durchging. Was häufig für Krach zwischen auch beiden Sturköpfen gesorgt hat, aber trotz allen lautstarken Streitereien hätte es eines Brecheisens bedurft um euch zu trennen. Mittlerweile habt ihr euch auf Grund der Umstände jedoch etwas aus den Augen verloren.

Als du älter wurdest, erkanntest du, dass es so nicht weiter ging. In Byrne mit seinen fast dörflichen Strukturen gab es für dich keine Zukunft außerhalb des Haushalts deines künftigen Mannes. Du erklärtest dich also für eagrel und wolltest für dich selbst einstehen. Da kam es dir ganz recht, dass die Byrner Handelsgilde einen Wettstreit ausrief und den besten Kämpfern die Ausrüstung auslobte, die man brauchte, um Handelszüge zu schützen. Im Gegenzug musstest du dich verpflichten für Byrner Handelsherren für Kost und Logis zur Verfügung zu stehen. Bei anderen darfst du für deinen Schutz verlangen, was du willst.

So ziehst du nun durch die albischen Lande und kämpfst gegen Straßenräuber und wilde Tiere. Du bist gespannt